外國讀完town planning有咩出路

town planning urban planning 有咩出路？算唔算專業？

外國回流 幾個朋友都做緊政府/私人firm

fg市價幾多 讀唔讀master 好

只可以話fg 做private firm 同入政府差幾多下

你ug 讀乜

差唔多行業嘅科

真心，fg做翻planning野好難過15k

Urban studies..? Architecture?

政府囉

入完去兩年.... 之後呢? 咪又係得翻17k

其實有邊行唔係underpay